(急) 冇身分證會唔會冇得考DSE

我細佬趺咗銀包

會

聽日打去問考評局啦

通常都係頭嗰幾日先至check身分證 今日考佢淨係睇準考證

上考評局網睇好似帶有相o既身份證明文件應該得

但係要留低影相同寫REPORT

白痴細佬 銀包都趺

你的細佬就是你

帶passport去考先，最緊要唔好影響到佢心情

其實準考證已經有相，可以唔洗。除非自修生

你報失有張紙拎埋去

去警署報失有張報案紙
拎咗行街紙就帶行街紙
再冇就帶特區護照 再冇就回鄉証
再冇就學生証

帶撚晒所有證明到身份嘅野
未開波就舉手同考官講定
最好有埋報失紙

用passport

多謝各位嘅建議呀

今日有好心人送返個銀包去佢學校

好彩咋～